知唔知gay佬最鍾意咩手信？

何守信

4/10 唔夠以前好笑

哈哈

呢個係深度笑話嚟

樓主是gay

樓豬出山

仆街 笑左

戇鳩當有趣

[size=1]諗明左之後係會心微笑左一下[/size=1]

嘩 呢個ok喎

你就gay!

回來了

good

係咪好似佢咁

get out

笑到我

我竟然笑咗

唔識笑嗰啲好可能又係中小學雞嚟

呢個幾好笑

波台唔好過嚟搞事

是我的榮幸